點解女人咁鐘意食常餐？

無論早午晚三餐，只要有常餐供應，佢地都可以叫常餐

到底常餐有咩魔力

唔通學你班麻甩佬食碟頭飯咩

常餐每樣都有啲
有乾(多士) 又有濕(湯粉)
諗起都想食

all day breakfast

有午餐A B C
有飯有意粉

點解係要食常餐

我都鍾意常餐

利申巴打

常餐咪即係午餐
晚餐咪即係常餐

講緊乜

又有多士又有通粉又有蛋 感覺上有食多幾樣唔同種類嘅嘢 賺咗

大把女人唔鐘意食

幾多歲

常餐個塊包好多茶記都整到好攞命

根本常餐=早餐,都係嗰啲嘢

又係炒蛋+多士+沙爹牛肉麵 /火腿/叉燒湯通粉/意粉

屌我明你想講咩

詳情請參閱麥兜

望落好似少D carbs 掛

食飯係易肥D嘅

飯咪又係D爛鬼汁加D豬排雞排咁

因為有蛋
我最鍾意食蛋，如果嗰日早餐無食蛋，午餐通常都會食常餐，但都會睇下abc餐有無其他野啱食先。

我係男人都鍾意食常餐, 勝在乜都有咁

無食早餐咪食常餐

別怪他

常餐不知幾好食
不過依家愈黎愈少野又愈黎愈貴

沙嗲牛麵不知幾正

我都鍾意常餐

樓下茶記可以轉豬扒麵同牛油豬

食哂都好夠飽

利申巴打

港式all day breakfast